好撚凍牙 快啲停工停課啦😂😂😂

想凍死人咩😢😢😢😭😭😭

係

就快落雪 巧kai先😂

駁唔到

#metoo

凍能4

冷檸水